{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075511",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 대전용운"
    },
    "text": "バスキンロビンス大田ヨンウン店はネイバースマート注文で簡単に注文できます。 毎日10:00から23:00まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 シングルレギュラーは3,900ウォン、シングルキングは4,700ウォン、ダブルジュニアは5,100ウォン、ダブルレギュラーは7,300ウォン、パイントは9,800ウォン、クォーターは18,500ウォン、ファミリーは26,000ウォン、ハーフガロンは31,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バスキンロビンス大田ヨンウン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バスキンロビンス大田ヨンウン店は毎日10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バスキンロビンス大田ヨンウン店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "バスキンロビンス大田ヨンウン店では様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの価格はいくらですか？",
            "answer": "パイントは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォーターは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンは31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 317
    }
}